有冇猁迷fd子已經準備拎起牛肉刀......

屌你老母西咸夠膽10mins就入波
準備俾我地猁迷9981斬開分屍死啦

西咸全隊準備空難死了

有冇新意
又空難死

繼腳死囉